［突發］警犬facebook page被分類為‘動物’

頭先諗住去警犬fb page睇吓
竟然見到suggest page category第二個係animal
係我old news定點好多巴絲幫佢揀左animal?

事實

push

答完仲出返兩隻狗公仔黎多謝我
有冇咁啱？真係天意黎

Btw 笑還笑 大家順便入埋警犬fb覆佢啲post
輿論戰既重要性唔洗說明啦

諗深一層
應該係個page太多人提及個‘犬’字
所以ai就自動以為係動物page